見此post 唔會中頭獎

我買哂49個number, 你教我點樣唔中.

買成億

本身都唔撚會中架啦

本身六合彩就係收智商稅

見此post樓主一世輸錢

你哈我